成Q日講新鮮感，實際啲講其實係咩嚟？

我之前拍拖時候，期間係不斷遇到唔同新而又有特質嘅異性

不過我真係從來未試過感受所講嘅新䰷感
最多最多我會覺得呢個人幾得意，幾特別喎
問多兩句咁解

其實新鮮感係真係一種講得到嘅感覺吖
定只係
比自己選擇第二條路嘅藉口？

屌第二個西感覺都唔同啦刺激d la 新鮮感未就係咁

我真心想知
有冇巴絲係形容得到？

未知嘅野，永遠想知道佢嘅野，永遠想俾佢知自己嘅野，而交流嘅過程發現到對方新嘅吸引嘅一面

但其我覺得重新認識一個人都幾麻煩，我太懶

我都好怕比人從頭認識我
即係如果個動力大到唔怕呀，我有時間

我真係諗唔明
唔攰㗎咩

我認知既新鮮感係樣打破你地日常相處既一樣野 即係平時冇做開 或者 冇做過 突然間冇預知情況下 突然發生
覺得 驚喜同新鮮感係相掛鉤